她知道祖母的角色即将到来——在这里，当谈到变老的话题时，她会不自觉地翻白眼，这在大多数50岁以上的女性中是很常见的，不管是不是演员。 Marlee Matlin将永远不会停止尝试踢开门|Stephanie Zacharek | 2021年8月11日|时间 
 根据法律，精神疾病和非自愿精神疾病都不会使一个人丧失做决定的能力。 释放布兰妮需要重新思考社会如何看待决策能力lgbtq编辑2021年7月30日没有直新闻 
 这种状态将我们带入一种亲密的、不由自主的关系，我们永远不会完全放松。 我父亲的生活受到种族主义的影响。 萨瓦拉·诺兰，2021年7月16日 
 后来，麦克布隆在礼拜仪式的歌声和祈祷声中摇晃着身体，这是一种难以想象的失落所带来的不自觉的动作。 致命的阿片类药物过量增加了数百人，给家庭带来了毁灭性的打击，也让官员们忧心忡忡 
 他们还对受试者的自主力量进行了测试，但他们也使用了对大脑的磁刺激和对神经的电刺激来诱发不自主肌肉收缩，目的是准确地梳理出丧失力量的部位。 跑一场山地超越野赛需要什么? Alex Hutchinson | 2021年6月27日|户外在线 
 我生活在食物链的中间——这是一种不由自主的谦卑，它仍然是理性背后的情感姿态。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 在这项测试中追踪到的眼球运动是无意识的，因此它们构成了ADHD的一个健全的生理标记。 如何判断一项科学研究完全是胡扯|Russell Saunders | 2014年8月22日|DAILY BEAST 
 所以，最后，他接受了认罪协议:过失杀人罪，三年监禁。 “杀戮小队”:军队不想让你看的纪录片|安德鲁·罗马诺| 2014年7月26日|每日野兽 
 他的脸现在对着我，我不由自主地弯下腰去看。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 在我看来，他对流言的漠不关心与其说是一种决定，不如说是一种不由自主的有机反应。 伍迪·艾伦的指控:没那么快|罗伯特·b·韦德| 2014年1月27日|每日野兽 
 如果他知道皇后也得出了同样的结论，他会多么不情愿地责备他! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 因为比多的腿部肌肉有一种发热的、不自觉的收缩，所以人们给他起了“吉冈内特”的绰号。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 她的声音反抗着，几乎把他赶走了; 但她的脸转向他，流露出不由自主的投降。 造物者|梅·辛克莱 
 这一举动是不由自主的，因为他立刻放下手臂，命令手下把火熄灭，确保我没有逃跑。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 狮子被放置在那里，这是帝国近卫军至高无上的英雄主义的不由自主的象征。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特